(iq題) 爸爸係donald trump, 媽媽係英女皇，咁我係咩？

雜種維尼

陳國邦！

是非台台主

錦鯉係魚

此POST已完

雜種西人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為爸爸係donald trump媽媽係英女皇啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

開估未 屌你

係連登仔

你係一個仆...

精神病人